有無人試過hack人account password

不論facebook Twitter ig, 有冇巴打有經驗分享下

你想試可以用hydra yt 有印度佬教你點用
或者自己睇下hydra ge manual 都ok ge
但係其實hacking 唔係咁易 絕對唔係㩒下掣就ok
要做好多 reach 先可能得
因為用hydra呢啲 都係dictionary attack
佢只係加快試username pwd 嘅速度
你有興趣都可以上網自己睇下 學下

Btw
試自己account 唔犯法
同埋其實我都係 識少少
如果有ching 再講多啲就好

係 manual[/b] 唔係 manual
Sor for 英文差

紅字就係下確？無紅色就係錯
明晒

啱啱睇錯左

仲有無巴打有其他經驗分享下